狗狗善終一問

我地隻13歲狗好大機會捱唔過胰臟炎
老婆話知道有塊佛/道教既黃色布仔
俾佢冚住走條路會好行D
請問有無人知邊到有果塊布賣

1

紅磡果邊啲殯儀 或 紙紮問下

樓主加油 祝福你同狗狗

多謝你

好似叫往生布，你去問下
狗狗同主人都要加油

我都係過來人 明白你感受
加油

多謝哂大家
我地最後搵左間叫情永在既善終佢有往生被俾狗狗

樓主加油 好好陪佢行埋最後既時光